李卓人：香港人與大陸民眾是命運共同體，怎麼可以分開呢？

【珍言真語】李卓人：國際孤立 中共外強中乾
中共大肆慶祝「十一」，現任香港支聯會主席李卓人接受《珍言真語》專訪時表示，中共貌似強大，實際已「外強中乾」，在國際上以戰狼姿態「做了很多愚蠢的事情」，因而在「國際舞台上受到孤立」。他強調，當香港、大陸與國際一同展現追求民主理想的「人心所向」，這便是中共最害怕的。

他還強調，「中共不等於中國」，中國大陸的民眾不是中共政權的一部分，「他們是在這個制度下受到壓迫、受到洗腦的。」他認為，香港民眾與大陸民眾是命運共同體，「因為我們有同一個敵人，有一個打壓我們，壓迫我們的政權，怎麼可以分開呢？」

他說，有許多大陸維權人士因支持香港民主運動而遭到中共檢控、拘捕甚至坐牢。「我希望可以連結兩地的人民為命運共同體，和一起抗爭的意念。」

最艱難也是最燦爛時刻 迎來希望的開始

「在過去的一年時間裡，雖然付出了很多的代價，大家很艱難，很多打壓、很多痛心的事情，周圍的朋友也付出了很大的代價。」李卓人鼓勵港人，「從一個宏觀的角度去看，這可能是香港最艱難的時候，也是香港最燦爛的時候，也是將來的希望的開始。」

他深信，港人與中國民眾當前面臨的壓力與恐懼都會過去，「我們會迎接一個更加好的香港和中國，因為我們每個人的付出，我們有資格，或者有這個願景可以迎接更美好的香港。」

面對未竟的理想與追求，「可能過程裡，不同的人要付出不同的代價，但是我覺得是值得的，因為我們面對著這樣的政權，這麼多年以來使中國人民沒有民主、沒有自由，受到壓迫的政權，使人民沒有尊嚴的一個政權，我相信我們的付出是很值得的。」

屌你老母李呃人

你訓撚醒未

共同你老母

一張點夠呀

有一段時間我都以為可以中港分隔
但實際香港命運同中國共產黨命運係密不可分
唔打倒共產黨，香港唔會有真正自由
所以就算香港人同大陸人唔係命運共同體
但個命運都一定係有連繫
可能香港要贏，大陸要輸嘅反向關係

佢係支那人呀

中国人係共產政權一部份
怎可以分開呢

真 · 共產黨員

嘻

閘住

講得冇錯，但班港獨撚永遠唔明

李卓人 同香港人嘅時空永遠唔重疊
香港人嘅2020 對於李卓人嚟講就好似1989咁
建設民主中國 笑撚死人

支聯會與支共暴政係命運共同體

都有部份岩既
其實抗爭左咁耐 都識好多新移民大媽都勇
上年真係條街到見唔少
我希望上面有１億人係正常

大中華膠真係痴撚線

掉撚返轉
大陸民眾同獨裁政權係共同體先岩

中國民運人士李卓人
唔好話自己香港人啦唔該
好撚熟咩死開啲啦

奧運開幕式現場直播討論區

奧運開幕式現場直播討論區(2)

人哥：香港人咪即係中國移民後代，點解唔愛自己個根？

中國人咪即係東非現代智人後代，點解唔愛自己條根

佢參考美國分佬支那人同共產黨姐

你個名

睇撚到都覺得核突

任何地方有自由民主 文明啟蒙絕對係好事
但可唔可以唔好再綑綁大家埋一齊，所謂「中國」從來只係「漢族帝國及佢哋嘅殖民地」

我未見過啲命運共同體咁想香港人死

建設民主中國

反共共同體 is ok

又鞭

呢班人咪今日啲藍絲囉

咁係因為呢堆新移民落咗嚟香港啫我唔覺得中國會有咁多

冇錯
但係李卓人混淆左命運共同體同埋民族

妖！大中華膠

所以話泛民幾時都要收咗佢哋皮先

日日有哩班友拖後腿

香港人最終要打嘅boss係中共，所以香港人唔止同中國大陸，其實同成個亞洲都係命連相連
不過是否 共同體，而呢個 共同體 係咩形式嘅共同體就可圈可點

成班傻9

呢個仆街有兩樣野呢世都唔可以原諒佢，正一揾呃飯食

1) 次次都唔去搶勞工界功能組別個3席，攪到每次都送比工聯會。用埋哂啲on9藉口去解釋

2) 2016新界西介票成功送何已完入立法會，從此改變香港歷史

(中)共同睇吓話

國民、民族、文化共同體
其實差好撚遠
係中共將所有概念撈埋一齊，綁架晒成個東亞
而連登仔又順住中共個邏輯，自己捉自己蟲

李卓人與共產黨是共同體，怎麼可以不制裁？

佢傻撚咗

咁香港人同全地球人都係命運共同體既

走啦 唔觀迎 泛狗

你都on9既
我地係香港民族 同支那人唔同種
所以香港獨立先係本位

希望係今日死

12年前都可以攞嚟binc
你一出世就開始反支那咩?
基本上佔中之前反支那嘅人只係好少數
大部份同路人都係佔中或者呢次修例先醒

咁我覺得呢d說話有政治意義嘅，唔一定代表距真係支持㗎嘛。 不過講開又講，我想知距幫過d咩？

訓左冇睇，佔中幾時發生？

企開啲啦屌你你老味

標題可以改做
李卓人：中共才是真正敵人

就係仲有咁多人咁諗先令人心灰意冷

李卓人又食老本了

講得無錯

如果仲係廿年前

你自己共飽佢

共同位就係都係被共產黨逼害？

共你老母
我講人話佢講狗話
我用繁體字佢用殘體字
邊忽同呀？
佢地連腦都無撚左一忽架

共你老母

共你老母西同體
啲支那人小粉紅不知幾enjoy 迫害香港台灣西藏新疆人

大中華膠真係好撚煩

唉 當年好肉酸

2020年喇
你老母啦

同美國立場一樣

但連登仔就對人唔對事

呢隻老而不幾時死

世界人民大團結

支那種就係有著數就認親認戚
無著數就扮唔識
在座各位都係垃圾.jpg
拿拿聲移民去大英祖國洗幾代底喇

何謂命運共同體？何謂分開？呢D 左膠用語

二戰時，英美法俄係咪命運共同體？點解最後要分開？德意又係咪命運共同體？點解打到中間又分開？

真係好撚膠

連登仔好中意打飛機 個個一出世就上街set rb

民族自強，香港獨立

啱啱黃之鋒話香港台灣係命運共同體先畀台灣人屌到上天花板
好心佢哋出少句聲啦

香港還香港 台灣還台灣 大陸還大陸
無人再會對「兩岸三地同呼吸共命運」有興趣

最簡單既嘢偏偏最少人做

愛支病，冇得救

睇幾多次都會打冷震
尤其最後嗰個

唔好唔記得劉小麗為左選加入左工黨

命運共同體

又一投共人

仲未撚醒 屌你老母

行遠啲啦

支那人，無一個係蘑菇的

諾貝爾都係中國人

係, 一出世已經對中國無好感

未撚聽過乜鳩命運共同體，一google發現原來係中共術語

我係李卓人呀hi

同漢奸共匪命運共同體？

落地獄啦屌你老母
乜撚野命運共同體呀?
屌你老母李卓人
你老母塊閪就同你命運共同體呀
班支那人都唔鳩同我哋有相同理念文化
乜鳩命運共同體呀
你係咪又要十一哥咁躝過去做奶共狗呀?
係就快咪撚等下個禮拜
等下禮拜你老母塊閪分開左兩塊架啦

點呀？
又想話同舊時代既context嚟唸就冇錯
咁永遠唔撚洗喺歷史吸取教訓啦

佢講中一部份
我地依加同維,藏,蒙等被殖民種旅確實係命運共同體

其實我覺得佢方向冇錯喎

要打倒一個14億人既中共好啲

定係拉13億中國人打1億中共黨員容易啲？

分化既野你識條春咩
識玩既
在大陸就叫大陸人唔好近中共
在外就話尻佢地大陸人d差劣行為係中共攪成

唔知呢班人今日既日子如何呢？

恐怖情人

五獨聯

細細個都知中國人冇文化，口水亂咁吐，周街柯屎柯尿，講普通話會比人歧視

你out啦垃圾
企撚開啦傻閪李卓人

屌你老母李卓人。

唔好用命運共同體呢D左膠語

二戰時，法國，丹麥，捷克，低地三國唔通又叫命運共同體咩

屌你老母民主黨

收皮啦

共你老母共上腦係唔係呀

中港係可以分隔，而且係必須要分隔
有時我唔知仲要浪費幾多口水你地先會明
依家影響緊香港既唔只係中國共產黨咁簡單
而係中國共產黨係中國人民既集體意志嚟
姐係話即使今日唔係共產黨執政，香港都一樣係會被佢地玩殘
真正影響緊香港，除咗國際局勢、地緣政治
仲有大中華納粹法西斯帝國主義
呢種意識形態令到中國人無論係乜野政體都會去壓迫周邊地區，都會去殖民香港台灣東突西藏內蒙
又係時候召喚我最中意既一張圖

13億支那豬係負資產黎OK

有冇企開啲啦, 屌你老母gif?

唔怪得仲平反64

又唔好咁講
都仲有好多香港人心態例留係1996年

訓左幾耐

泛民真係永遠唔會令人失望
永遠企喺對家果邊

少數？

之前嘅搶奶粉，衝關，沙士，新移民 好多人已經開始憎大陸

加上佔中基本上係火上加油

再嚟個送中惡法就一點撻著爆出來

08年大中華膠跟住就一口咬定呢班人依家都係藍屍
跟住仲要靠bin呢班過左嘅人屍先可以歷史吸取教訓?

職工盟呢一年出現好多新屬會工會，好多理事立場都係同職工盟老派差好遠，我覺得工會線方面遲早大分裂。

對家而家上殲滅曬所有香港人

芝麻仁關我撚事咩

算啦
佢嗰代人，定晒型㗎喇，冇乜可能改到
放棄啦

真理
同支那分割先係最重要既事
支那人邪惡既內在本質
共產黨只係支那人既形象表現
支共倒台只會有其他仆街
獨立遠比民主重要 一定要遣返埋堆垃圾支那人
無道德無產能無知識 垃圾低端人口

佢定型佢既事 大支那膠係敵人

依家的確係，但個大方向係要拉攏佢地

拉一派打一派

明明中共最想人覺得中共等於中國人，黨等同國，敵人反對我擁護，我地唔應該拘泥於仇恨而放棄拉攏中國人

老毛叫湖南獨立時，都話分27個民族國家。

而家中共認56個民族，照計就分56個民族國家。

好似劉邦未得天下時，佢謀臣(張良？)話分封秦國土地俾其他人以求加速秦內亂，呢D先係戰略思維。

的確係共同體，中國人死哂香港人就吐氣陽眉

我會咁講
獨立同民主一樣咁重要
香港人果五大訴求，要靠獨立先有可能做到
所以獨立應該係香港人追求民主既一個過程
亦係香港人既目標
脫支真係好重要

想打稻草人？
無論呢班人宜家點樣，有冇改過
鞭佢哋屍就已經係喺歷史吸收教訓

相信有以前既大支那膠改過之後，都唔會介意人哋鞭佢屍
鞭屍係致在回帶，提醒以前風氣係幾咁荒謬，唔好再重蹈覆轍

其實佢講嘅嘢係有道理，係連登太多人盲反

超撚痴，就算冇佐共匪，支拿人係都係痴閪痴……
好地地點解要將自己拼入一個低等民族﹖
印度好多國家都係用英文做官方語言、連母語都係英文，係咪要拼入英國﹖
何況，粵語同支拿女真話完全唔係同一種語言，李卓人根本係暗共！

2020年了連登仲有大中華死左膠，你要民主中國解放無產階級咪死係再教育營囉

共產黨上台前都日日講民主自由人權
共產黨上台後就日日剝奪人權玩獨裁
仲同你講56個民族都是中國人屌佢老母企開啲啦

我淨係知秦國未統一中原既時候
齊楚燕韓趙魏秦既戰國時代
對內，各個諸侯王都驚被王國內既人民推翻
對外，各個諸侯王都驚被另一啲王國侵吞
果陣反而係思想百家齊放，相對自由既時代
歷朝歷代有邊個中華帝國朝代係唔會對周邊地區高壓殖民架？
根本幾千年來中國人都無變過都係玩緊中華帝國主義

由佢哋畀時代放棄啦，大中華由舊年開始已經再冇市場，加埋佢哋嘅同黨呢一年嚟嘢嘢都反高潮，大家前進嘅步伐已經唔得再閒理佢哋。

呢啲人，到今時今日，叫佢哋去遊說又做唔到，叫佢哋行出去又行唔到，衰啲咁講，連做敵人嘅資格都已經冇埋。

成篇野都違反國安法竟然夠膽過中共唔等於中國

2020仲咁諗野

中共就是中国

DLLM

諸夏就要槍斃5%人口，中國民主化就會導致民主之後殺香港全家

阿姨一早話係中國窪地教壞了共產黨

你岩，咁就釣哂班極右暴力分離分子出黎

明明泛民帶領港人回歸民主中國𡚒鬥左咁多年，班貴族代議士挾高民意延任又要畀人抹黑⋯

你俾人影到證據

呢啲人必須清算消滅

講起真係好彩宜家國際戰線唔係佢哋
以前佢哋就係唯一國際「民主聲音」既窗口
搞到啲鬼佬信哂佢哋，宜家先知支那禍害既嚴重性
諗諗下佢哋嘅罪行唔止累香港，仲累緊全個文明世界

可惜下圖白衫無中要害

冇錯，春秋戰國時期係呢堆民族思想最自由開放意識層次最高嘅時期

唔會再投票比呢條仆街。

其實連結支国反共人絕對岩
但講到一定要做同一個國家
或者強行完全唔同上面接觸
都係好有問題

但睇袁爸同郭文貴情況
就知現實同理想幾大落差
如果唔係，中共其實一早玩完
比中共統治既人越分化
係越難打倒佢

其實拉攏到一班「內地同胞」抗共既話隨時有用過打國際線

拉到既話

算啦 係咁on9
2019年之前大把人覺得梁天琦太激進
唔通又逐個攞出嚟鞭屍咩

泛民：到宜家我地都認為梁天琦係一隻偽勇武𠝹票鬼黎，上年8月已經叫過你地唔好嗌光時口號啦

唔係咁講 呢D大支那廢老拎黎拖後腳簡直一流

反彈冇回頭

你係中國人呀屌

BIN到FAT FAT聲

垃圾支那後裔

睇下係咩台做訪問

係遵理

岩呀
支那生，香港亡
香港生，支那亡

雖然美國玩法都係咁樣
但講香港同大陸人係共同體真係兩面不是人
首先大陸人唔buy 依套
共產黨滅絕蒙藏彊港台的時候
大陸人只會落井下石

你完全唔明白支那費拉既本質
8964佢地全支那學生去抗爭 支那豬們有幫手嗎
大飢荒咁多支那人餓死 支那豬們有幫手嗎
支那豬=小偷,強盜,騙子,無恥貪婪
佢地只會等手足死完黎香港扮香港人搶避風港VISA
支那豬本質邪惡 共產黨只係呢份邪惡既表象
就算冇共產黨 一樣會有其他XX黨YY黨既邪惡支那政權打壓香港

支那費拉本性如此

唔係有共產黨先有而家既支那人
係有左支那人先有而家既共產黨
當初支那人想要打土豪搶土地強姦地主個女先會有共產黨既發展

獨立>>民主
寧願獨立之後新加坡化
都好過搞民主中國

我識嗰班都支持香港獨立喎 成日都聽到個有鄉音嘅姐姐嗌香港獨立

說話只係表象
入面個民主中國心先係大害

姨粉愈來愈多

「內地同胞」只要一日仲係中國領土，就做唔到啲咩
要合作都係佢地移民後既事

新移民有一部分真係當移民
有好強決心擋住支共
可惜冇方法分辦佢地

其實有冇諗過依家同新加坡化無乜分別？
你望下新加坡親支親美係咪真係新加坡人有得揀？
你獨立後新加坡化就真係正式成為支那衛星國架啦
我地係要民主香港，所以要獨立
同一時間為守護民主價值體系
要配合美國行動協助瓦解支那帝國呢個概念
然後繼續保持住自己獨立主權國既特性
唔好令權力上移
所以即使我覺得會有亞洲聯盟既出現
我都唔主張加入

之鋒/周庭可唔可以邀請李卓人拍條youtube片
係睇呢啲支那人慘死gif嘅reaction

我對香港軍團有冇能力打返上去好有疑問...
依個當然係為民主世界立下大功
但香港人搞殖民地分分鐘搞爛埋香港本身

唔明
可唔可以解釋吓

2021年都來緊啦，可唔可以唔好咁呀

人女撚屎李呃人

去一轉高登咪知囉,班友仲藍過及紅過香討

高登個制度比五毛hack曬
我驚依邊再係咁一樣會守唔住

Um...
留意我講，配合美國既行動
姐係唔一定係軍事，可以係多方面封鎖
我都知到時香港建到軍（我既主張係美國帝駐軍香港，係美軍協助下籌組自衛隊，設義務役好似台灣韓國咁，不過係男女都要當兵，再學埋瑞士派槍俾啲服過役既人，若干年後再正規軍隊化，同時請求英國派一隊兵嚟做香港既憲兵，香港人憲法意識太薄弱，我覺得有隊憲兵制約住政府唔好做啲違憲既野好重要，尤其當你見到黎智英呢啲仆街想接管現有黑警自己取代共產黨做極權2.0既時候）都未必有能力打返上去

最重要係瓦解中國觀念
然後呢片原名中國既土地有冇民主係呢片土地既人自己搞返
我地最多審查佢地俾唔俾佢地join我地一齊玩既姐
所以唔係香港人反過嚟殖民支那
而係全盤西化，獨立民主既香港成為支那既燈塔，係瓦解中國之後成為佢地既模範，然後等佢地每個省獨自建立一個國家，佢地唔想參與國際組織咪繼續獨裁囉，佢地想加入國際組織，免簽旅行，甚至自由流動？咁就要係民主政治、經濟、文化、教育、醫療等多方面通過審核先再考慮啦

民主無法改造中國的根本原因，因為民主理論沒有把這一點解譯清楚：民主是只適用於古希臘公民和瑞士公民那種自己拿出武器來保衛自己和國家的人。那種人就算是在古希臘時代，也不是人口的全部，總是有外邦人、奴隸和客民的。但是無論如何，在西方你可以近似地說他們是公民當中的主流。就算有一部分人不符合他們的標准，但是這些人也是依附於公民的，而且總是以公民的方式來要求自己和看齊，所以這些人很容易被舍棄。但是東亞的特點就是，大部分人口都是降虜。降虜所希望的是一個對我沒有損害的無限獨裁者，來把徵服我們的舊殖民者和貴族肅清掉。然后我們在這個英明君主的領導下把所有國力都拿出來，對外開疆拓土，對內大家一律平等地做奴隸。這是廣大人民的希望。

20200922

民主回歸派真係要落地獄永不超生

小心咁樣俾人攻擊
香港民主同獨立冇衝突
係冇責任搞民主中國姐

其實佢地個套「無辜支那人被共匪騎劫」得返堆中老年信

On9左膠
你班仆街套嘢係work就唔洗19年咁多人出黎發夢啦

應該話獨立係民主嘅先決條件

我地無責任協助中國呢片土地民主化
但係佢地一日仲係維持住大中華納粹法西斯帝國主義，一日都係危及香港同台灣
所以要瓦解呢個國家，中國呢個概念要永久消失
所以我地係有責任協助美帝搞鳩佢地
只有咁樣先可以保住獨立、民主既香港

共匪

我係想大家退一步
如果獨立要冇民主 (e.g. 由印度人執政)
咁制唔制

同意

但依家批中老年仲係好有power同資源

低端係共產中文！！係低等啊！

最重要係瓦解中國觀念

呢個真心最緊要
支那人dna有基因係一定要大一統
衰d講句 就算共狗聽日倒台
支那只會有第二個同樣政治光譜既政黨冒起
然後繼續loop

應該係香港作為領頭先鋒
然後等佢地民主化
而唔係支聯會個套倒果為因 「支那有民主 香港先有民主」

左膠到宇宙毀滅

正確，呢樣就係二千多年來大一統既詛咒

大中華帝國主義

又拎高登打連登
返高登啦

未，亦都唔會醒

抵佢係新西同九西選舉都輸

睇一睇我上面個reply?
中國人依種奴隸物種，香港人係咪真有能力改造佢地?

多謝佢鎅票鎅到其他人仆曬街

唔明點解要有所謂「退一步」
同支那講數？但係用乜嘢形式獨立支那都唔會肯架啦
想說服國際幫助獨立？咁梗係有民主成份既藍圖會利於說服啦

其實如果獨立到，冇咗支那呢個阻礙，崇尚普世價值嘅香港人自然會走向民主，根本唔洗自閹

英國都有民主架
英治時期既香港又有冇民主？
(當好大程度上香港無民主化都係因為中國阻頭阻勢啦，但係英國人又覺得ok無問題，仲未問過我地就賣咗我地俾中國）
所以中國有民主香港先有民主係一個邏輯謬誤嚟

呢條傻閪

其實得返堆超級大中華膠死忠係度自欺欺人

舊年我係商場見到個伯伯邊痴文宣邊話 「支那人最唔可信」

改革開放第一批去開廠係 香港人
90年代華東水災捐最多錢既 香港人
08四川地震捐最多錢又係 香港人

然後呢班支那賤種19年話支持出解放軍殺曬香港人

睇下吳志森隻食屎狗仲夠唔夠膽講

信泛民同信共產黨分別係邊有冇人答到我

以一個民族國家嘅觀點去睇
要獨立，個民族必須上、中、下階層都控制到
如果唔係有排內亂
(e.g. 土耳其下層親伊斯蘭、中層親西方)

但依家香港上層階級已經比中共統戰曬過去
我地攞唔出一套執政班子
如果「退一步」借用英國嘅官僚系統etc.
就可以維持住國家體制
但咁樣自然就唔係獨立

果堆大中華膠依家仲係香港上層
大部分商界/政界/學界高層都係佢地嘅人
錢同地位都係佢地到

信泛民有光環

我係認同你講法喎
我不嬲覺得香港人 冇義務 / 責任建設民主支那
應該係支那人以我地為目標
由佢地自己爭取

或者咁講
英治時期香港嘅上層階級係英國人
果堆人對於香港獨立冇咩commitment
派幾萬本居英權passport就當了事

原來係咁
咁我制獨立初期可以冇民主，等統戰既上層階級收哂皮先
但必須有藍圖走向民主，並且冇得好似宜家咁走數，要一早寫定有咩懲罰

所以就有個中間時段問題:
結局都係各省獨立，大家都同意

但假設之前有一大段時間，有大量中國人依然唔肯搞各省獨立，唔肯爭取民主
而佢地嘅實力足以威脅到香港存亡
咁香港政府應該點做?有咩options?

1. 打上去，起殖民地/附屬國，教化中國人
2. 唔理，打到來再算
3. ???

咁依條橋就似自治領獨立果種模式
要幾十年，但個成品好正

但香港民族有冇耐性慢慢咁等呢?

同意中共唔等於中國 但係中共就好似末期癌症 已經唔可能單獨清除 而且中國人已經被洗腦到可以隨時接手做下一代癌細胞 要避免世界其他地方受污染 成個中國摺左去係必須 我唔會天真到以為香港可以獨善其身 不過為左下一代 呢個結果我唔介意 咪當香港重頭嚟過

我屌你老母閪呀，你條柒頭自己係共同體就好了

可能要扶植/認可兩廣一帶武裝集團，例如公安局黑社會宗族走私團體。唔洗同佢地講民主，佢地嘅存在令兩廣勢力範圍更破碎，冇咁易被任何統一勢力逐一征服，亦都冇咁易團結一致對付香港

呢個就係北美殖民地十三州起革命之前點樣說服其人支持美獨

老老豆豆，用當年六四個光環都用咗30年，世界變晒，但佢哋仲係講緊嗰套。

不過香港人以前亦都慣咗搵代理人，從而令嗰班代表變成agent。

你有得再投票先講
依家新建制派係「延任至少一年」

錢同名聲都仲係佢地果邊 不可輕視

唔識
係咪要煲返The Federalist Papers 睇下當年點樣遊說?

責任係香港人自己到
有咩民族就有咩政客

萬年國代

即係1 啦
依招好考香港-廣東關係個平衡
始終香港個民族建構仲未完成，好脆弱
一唔小心比廣東食埋就pk

閘住先

正式進入萬年國會泛民真係好撚肉酸

所以有人要求歸英，俾肥彭管多一段時間先再係英國看管下有序獨立

但"大陸民眾"好撚鍾意共產黨，好撚鍾意比人打壓喎

英國人肯返來執二攤緊係好啦
但會唔會咁傻仔呢
依個新香港有左民族性格
會比舊果個難管治好多

唔好視廣東為一個整體，事實上廣東本身係一個分散嘅社會

Commonwealth of Cantonia

upmud9?

歸英我ok
因為我同歸英派有一個共通點
脫支
對我嚟講最緊要脫支

行神聖羅馬帝國式諸侯制

廣東地區唔同民族都難搞

覺唔覺土客戰爭俾人忽視得好緊要

宗族勢力被大清洗
得返黨支部

如果香港收皮能收埋中國皮，
咁嘅命運共同體我唔介意㗎。

究竟醒未，你當人同胞人哋當你水魚咋
有事就血濃於水，無事就港狗死窮鬼，佢哋一直覺得香港人靠佢哋先有飯食
屌你老母都23年經歷咁多事仲戇鳩鳩

共同體？咪又係一賣一買
未試過仲話輸

又合併
不了

利用十四億消滅一億 易過八百萬